中國黑客偷西班牙實驗室疫苗資料 「其他實驗室也受攻擊」

全球各國正加緊研發武漢肺炎疫苗，西班牙《國家報》（El Pais）引述消息人士報道，有中國黑客持續地攻擊西班牙實驗室的電腦系統，竊取有關武漢肺炎疫苗的資料，中國外交部周五否認有關說法。

唔偷人啲資料，點自主研發？點拯救地球？

佢只會偷人資料

研發唔到, 咪偷囉

又偷人野

無變過呀，一向硏發在點"偷"

出貓大国偷完人資料
整出嚟嘅嘢咪又係一件偷工減料、只係用嚟賺錢嘅劣等貨

土匪起家既共狗剩係識呢D做法

西班牙 仲奶唔奶呀？

四大發明：偷呃拐騙

世界毒瘤

咁又唔只，仲有擺明強搶同威脅

上面個POST講bill gates話支那會自給自足到
共狗只係識偷呃拐騙咋嘛
俾埋咩光刻機支那都唔撚識用啦屌

俾D假料佢偷咪得囉，佢死人佢嘅事。

西班牙係咪奶共?